Q: “turn left”
A: “TURN LEFT”

Q: “turn right”
A: “TURN RIGHT”

Q: “jump left”
A: “TURN LEFT” + “JUMP”

Q: “run right”
A: “TURN RIGHT” + “RUN”

Q: “look twice”
A: “LOOK” * 2

Q: “run and look twice”
A: “RUN” + “LOOK” * 2

Q: “jump right thrice”
A: (“TURN RIGHT” + “JUMP”) * 3

Q: “walk after run”
A: “RUN” + “WALK”

Q: “turn opposite left”
A: “TURN LEFT” * 2

Q: “turn around left”
A: “TURN LEFT” * 4

Q: “turn opposite right”
A: “TURN RIGHT” * 2

Q: “turn around right”
A: “TURN RIGHT” * 4

Q: “walk opposite left”
A: “TURN LEFT” * 2 + “WALK”

Q: “walk around left”
A: (“TURN LEFT” + “WALK”) * 4
